梁天椅出番來，美斯退咗役未？

麻友嫁得出未

麻友都三十碎了

你識中文未?